點解咁多人都打唔破自己個關仲係到呃緊自己？

同楊岳橋話香港仲有法治有咩分別

醒下啦

仲唔想承應黑警強姦殺人？

仲唔肯承應國安落黎處理屍體同死者家屬？

仲唔肯承應香港已經玩撚完？

呃撚完自己未呀